[起底組]港婦台北怒打捷運保安

搭機捷帶超長釣竿遭阻 港籍悍婦怒捶保全

機場捷運台北A1台北站，今天上午9時許，四名香港籍遊客準備進站搭車時，因其中一名男子手上握的釣竿目測超過200公分，但機捷規定物品長度不能超過160公分，於是保全上前表示攜帶過長的釣竿無法搭乘，沒想到港男妻子竟一把奪走釣竿，保全阻攔反遭港女痛毆胸口三拳，經勸說後由母親帶著兩女搭車，父親則拿著釣竿獨自離開捷運站。

機捷表示，兩名香港籍夫妻帶著兩名小孩，準備從機場捷運台北A1台北站搭車前往一航廈，因手上釣竿過長遭阻，沒想到妻子一把搶走釣竿便往直達車月台狂奔，遭樓下保全阻擋後，更往保全胸口毆打，後來遭桃園捷運警察隊制止，保全因無大礙不願提告。

支那基因

咁都唔告個八婆?
唯有網球公審條臭閪

打人3拳
拉8婆坐監

呢度有片

影撚衰香港

同朕check下係唔係新移民

有難度呢次

有用link
桃園市政府警察局

台灣內政部移民署

老實講
個女人打完人乜事都冇
唔係你班鍵盤友嘅水平

捷運唔追究

跟車太貼，易生意外

大陸雞打人又入香港人數

條片剪得咁碎。會唔會跟車太貼嫁。

點跟車太貼

港藉
腥港人？